你行前一步 我行前兩步

你退後一步 我退後10步
驚自己比太大壓力你
驚自己自作多情 你根本唔需要我
唔諗要發展啲咩
就算係朋友都要安全感

其實唔係你問題
係我安全感太低

咁跳一下呢

睇佢點跳啦

唔巧咁sad啦ching
啲女係越係送埋黎比佢就越唔識珍惜 雖然仔都係

做咩好似好戰戰兢兢咁
樓主你同佢而家發展到咩地步呀？
之前試過受傷？

唔理人又比人話高竇扮上菜
主動啲又無人珍惜
做人好難啊

識左幾年嘅朋友
佢對我好好
之前鍾意過佢
我知佢係真心對我好唔係玩我
大家都驚太近會破壞我地之間嘅友情
其實知佢做得啱 但係都會失落

咁聽落其實都幾sad
但你本身一直都唔係淨係當佢朋友嘛
繼續咁落去反而好似對你仲傷喎
佢真係完全唔知你心意？

都唔係嘅我無咁長情
之前都有同其他男仔拍拖
只可以話佢喺我心目中係特別嘅
我會特別重視佢
好難介定對佢嘅感覺
中間夾雜太多野太亂
都唔特別諗會唔會有機會發展
但係都希望我喺佢心目中都係重要嘅

而家你鐘唔鐘意佢？

咁睇黎你都真係好重視佢
佢有咩令到你覺得佢咁特別呢？

好難定義係咪鍾意
好感一定有嘅 不過未必係想一齊
理智啲諗其實做朋友最好
唔洗驚分手無左個朋友

佢對我好好好關心我
我自己間唔中有情緒困擾
好多時其他人無察覺但係佢會察覺到
會用好多時間好認真咁了解我嘅想法
有時覺得好似佢明我多過我明自己
同埋佢人品性格都好好

家陣跳舞咩

如果真係咁跳跳跳下應該會無左個partner

唔怪得樓主你咁鍾意佢啦
咁有人明自己又真係唔容易搵到
咁佢都好識點同人溝通相處喎
通常依d人好容易得人歡心
有時都好易比左錯覺他人

佢唔真係講到明話鍾意我
我都唔會去諗佢對我有無意思啦
順其自然就好
Btw好似喺其他post都見過你
對你個名有啲印象

係囉 順其自然你無咁大壓力既
如果唔係你就會迫到自己好辛苦
我間唔中會係度蒲下頭
你見到我個名都好正常

其實我對佢嘅態度都係基於佢對我嘅態度
我feel到佢覺得我地可以close啲就會close啲
我feel到佢想保持返少少距離就會自動彈開
希望唔好比太大壓力佢

不過咁樣就好似有d被動
因為你要建基於佢點你先點
如果佢無意思既你又唔知可以點咁

無意思咪繼續做朋友
控制自己唔好諗咁多
FF傷身